點睇你D同事係藍絲

唔講政治個陣好好人
但係一講就會屌鳩港獨話搞搞震
咩中國人呢句野真係難聽過粗口

做野有機會就搞鳩佢

搵野跣佢一鑊

有錢人

我公司全部後生

成個部門9成都藍絲, 連後生既都一樣

見親啲激進後生仔就話搞事, 又話警察唔打多兩錢重佢地執到

又話警察好辛苦, 暗角七警都可以話係抵打

但唔講到政治野, 佢地非常好人

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題

做到主管之後玩殘佢地

把口講姐
美軍來了咪又係爭住帶路

用都係只可以用iphone

唔好同佢地傾個方面話題
佢地自己講起就唯有無視
同佢地嘈冇著數

呢班撚樣
又咪係牆頭草
侵侵打殘咗支那嗰陣
把閪口就轉立場啦

好多同事政治冷淡

會搵機會撚化佢
利申：公司大佬係，其實好多時候佢地只係唔知道現實係咩事

屌同事咋嘛
同你等巴士條友係藍絲咁點

其實呢班人未必係藍絲
共產黨啲衰野佢地可能清楚過你
佢地純粹只係憎人富貴厭人貧

佢地多數係你上司呢
窮撚有幾可係藍絲

你都on9
正常返工一定扮藍絲架啦
唔通話自己支持獨立咩

大家取向唔同姐
聽到咪哈哈哈 都係既 end左topic佢
我自己覺得啦 無論你咩取態 你有真心了解過 清楚自己諗緊乜 做緊乜 唔好人云亦云 都應該專重既
但係最撚弊係有班撚屌 睇一兩篇報道 一兩個濕鳩狗官專家分析 以為自己好撚醒 係度9up 果班人就抵屌啦

做同事啫理閪佢吖
講咩傾咩都好，唔好比人知你係藍係黃；
風花雪月、茶煙砲飯、衣食住行乜都可以9up，就係政治意向就係唔好傾，傾L完贏左輸左，有乜得著？嘈呢d交最無謂。

遇著呢d話題，hea撚左佢、dead左air，就自然會轉返其他野黎講。

做得藍絲嗰腦邏輯同common sense 一定有問題
工作上有合作就要小心d

叫佢地做嘢 加句老細話乜乜乜 佢地就會去做👍
佢地唔會諗老細講既嘢其實次次都唔同

佢地都比較善忘 要出多幾個email 提佢地
就好似講政治次次唔夠人講 但轉頭又無咗回事

True

你講呢班可能係大中華膠

響公司梗係唔會話自己獨派
總之老細講乜都附和

黃絲都扮藍絲啦

少傾計, 不過黃色藍色都ON9架啦